各位手足唔好中陳雲同熱狗的計，我地黃絲要一齊支持安心出行！！！！

黃絲要支持政府同市民一齊抗疫
不要失民心！

冚~家~剷

鄭松泰一早down咗安心出行同政府一齊抗疫啦傻閪